tsla一手幾錢？

新手有一萬蚊本想入場
唔知夠唔夠買一手

唔夠

同埋而家入場好唔好
學生哥唔輸得

唔輸得咁你唔好買
由美股 大上大落
一跌你一定panic sell

咩係call

擺銀行啦屌你老母

巴打有冇目標價

push this

一手咁重本

咪買啦
等宜度有10個苦主區係熱門先再買啦
宜家都算高位 幾個月內一定會回調

做咩咁惡
想學下賺錢...

nio

你係跟風
唔係學賺錢

Short put tsla啦 好玩好多

牛熊證一萬好快變幾個零

吓 但驚唔買會爆上

你都係唔好掂call 啦巴打

你依家由狙擊shitty 仔變股壇狙擊手

聽講支那股嚟
唔想買...

認真, 真是袋錢入你袋

唔識 想學

唔賭錢
新手想正經學嘢

有錢齊齊搵姐
唔好講到咁難聽好wor

牛熊證唔係賭錢wo放心，邊個話你知牛熊證係賭？

爆上咪買過第2隻囉
而且我覺得到時回調都機會去番450
咩都唔識就買的爆升股
輸死你

少年股神開始出現

又假膠

見啲人輸到破產

咁而家應該等？

買左講聲 唔想沉船 thx

孖展都借唔到咁多點call爆佢

美股期權一手等於一百股。所以如果你話一手tesla 就係三十八萬港紙。

但係你買實貨嘅話係可以買一股都得。即係三萬八港紙。

痴咗線，係三千八先啱

夠買兩股

你一定要買TESLA我就建議你等
當你一開波500買完見佢回到440
一陣睇人地講去到200咁
驚死又放
除非你買完唔睇半年至一年就買囉
宜家TESLA同納指都係高位
你真係會覺得唔會回落咩?
你覺得TESLA唔會回調下去番500以下咩

入咗錢...
今晚開市即買

點買實？咩嚟？

唔會呀輸本金點會破產？

你連美股玩法都未知不如慳返筆錢先

假新手？

買NIO啦，TSLA太貴喇

希望你係假膠

玩正股先啦巴打

你返去追擊城大算啦

收到

屌你一手幾錢都問得出你不如學多啲先入場啦

唔輸得 又要賭

賣撚左你個腎先

可以沽了

唔識玩一律QQQ/SPY

去隔離波台啦
個個都唔輸 包贏

10000蚊唔撚輸得就咪撚買啦

唔想輸就擺銀行啦 屌你老母好意思講出黎

一萬本

夠買2股

學生哥冇乜錢

買SOLO 一萬蚊ok ,12點前變$13000

你畀佢跟風啦
跟風撚唔買我哋點放

信號燈

唔輸得就唔好入場

可以入put 了

學生哥要入場了

平到爛

買NIO 啦 TSLA 呢啲過氣架啦

屌

攞一萬出黎，all in

每日望住d數字跳但係唔準操作

過1年就ok

唔好信佢今晚520到時見

又要清倉保平安了

假膠又撚狗

學生哥輸咗十萬 點算好

此post已完

可以買1股: 499x7.8=3892.2

我樓下看更琴晚都問我，佢話拎左準備退休啲錢追左1000股NIO

買左爆落就唔驚?

仆街啦 連學生哥都買tsla就知跌撚硬

買正股囉屌你老母
一日未賣趺撚到點都好你都仲未輸

唔輸得做定期呀嘛

想正經學就自己睇下書

要輸過先可以贏wo,有人會唔輸？

不如你開個模擬倉 試一個禮拜先

買tesla輸撚死你呀傻鳩 做下功課啦 唔知頭唔知路
你要咁玩不如過海賭大細好過啦屌你老母

差唔多升到520可以all in

call 你老母呀 性感呀

係呀真係好快變幾個零 仲要全部都係

唔好教佢 自己學都唔濟係度伸手

一萬美金？

無錢就等有錢再玩

10000對你係好重要既你個心態跟本調整唔到

只要一直做錯決定

買一手del app 留返畀個孫win win

入咗先
升＝贏錢
跌＝贏經驗

21800000

結果樓主5日前有冇買到 有買而家帳面賺左10%

我窮撚得翻2股@460
留翻比孫算

啱啱529.88追多三十手

嘥氣一兩手升400%%都冇意思啦
借錢入錢再孖展囉

原來未瞓醒有啲發燒頭暈暈唔舒服希望唔係中咗武漢肺炎
原來係562.99睇錯咗

快啲幫手高追

轟落馬會仲撚快啦